法國老夫呢位會然真係好低質

成日老夫老夫小妹小妹咁 係人都知你想扮雷凱欣喇 夠喇 收皮啦

Yes

你直頭嘔心 衰過n賓

好彩唔係香港老夫

講乜柒呀屌你老母

小妹邊到嘔心

耍花槍就自己開post耍啦

有咩誤會ching

你兩個🙄🙄有邊次唔係打孖上出現 咁有愛

小妹無辜架

小妹屌你老母

拍硬檔 慳d洗啦

點解要蝦小妹

Ching 弱智？

你駁得到？

自稱小妹果D冇一個係好人

小妹高汁

屎汁就有

路人甲 你個名好熟 小妹係唔係邊到見過你

Agger

至少小妹係

喂喂喂 唔好為咗押韻 燒埋我個搭